[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[7] RE:0 合作準備

【首頁】
●日版官網：
●日版官方Twitter：
●日版官方Youtube：
●台版官網：

日版 *超絕強烈推薦*
●iOS itunes：
●Japan Google Play：

台版
●iOS itunes：
●Google Play：

【日版刷首抽】
3隻主角選擇後，馬上可以免石抽棋 1 回
完成教學關卡後，隨後創立公會 (ギルド) 送多5石，馬上可以抽棋1回
帳號達到 Lv100 或連續登入至第 7 日，各送1 回白金抽棋，必中一隻特定系列棋寵

【新手經驗值 UP】
Lv 1-50
體力消耗減半 / 獲得經驗值3倍
Lv51-100
獲得經驗值3倍
Lv101-150
獲得經驗值2倍

【777万の賞金首】 | 【プラチナの贈り物】等特定關卡可以獲得大量經驗值

【日版首抽評價】

留個名先
水塔你個仆街

瘋狂刷神魂 博出3lv先制

聽日又唔知有咩

舊棋大翻身

勁到pk

剛剛打完一周目
隻木協力係木真姬既神獸

你用咩隊打
扣黎扣去都唔夠20條血...

暗封 小太陽

扣到幾多？唔知點解我扣得勁少

一周目都打到2億幾
宜家三周得返幾千萬

差咁遠

減傷嘛 同埋天氣掛

協力究竟點玩

機皇帝

同時間入會易理解d

應該覺醒 機皇帝先定鏡磷帝

二選一 我會揀光獸帝先
新手玩炮易過玩連鎖追擊

咁要努力打光素材
得一隻復活隊長

想問下應該升左光c定係黃龍先?
果堆青毛貓可以做肥料?定就咁賣左佢就得?
仲有邊一隻可以升左佢先?
宜家協力果度係咪瘋狂打就得?
同埋宜家活動有隻好似燈籠既年糕寵, 貓寵有咩用?覺醒?

唔好意思 太多問題.

光獅冇左經驗加乘 可以放埋一邊先

果d貓冇魂就賣哂佢

水天星 蛇女（木亞茲） 水機娘

協力新手打唔到 自殺拎cp就得
睇下你想投資幾多體力
因為cp都要打好多

果d用黎升技

有三隻週年祝王 同兩隻火操 有冇可能做到無縫自動炮？

3祝王 1火操 應該都夠哂

計升左技既話

想留返個位做倍攻 驚打boss唔夠力

有post

咁2隻祝皇 升爆技 仲有隻火操
唔太黑都應該唔會斷

唔該晒巴打

貼個box比你望下可以點玩得唔得？

木天星team 冇vvn 暗封冇暗操

咁多棋 唔難砌呀
連我新手時期成日用既都有
木裝L 艾露莎 海耀獸 木埃及

升棋嘅順序應該點排？

好多棋都要升 有暗封 升左暗裝同米拉珍入隊先
基本上sb 咩棋都要升 你唔知佢幾時用到
大部分限定都要升

同埋你既木天星隊 冇淫婦
都可以用木機上住場先
你好棋真係唔少 有排升
今晚半體魂關 努力打

神果關係咪冇cd魂

神魂都有sb魂出
有攻 炮 血 回血 tp 反擊
有tg？

搵左你

sb 魂係咩？

skill boost, 減CD

15%機率 每回合開始時-1cd

比短cd 定長cd

我長短都有插
佢同攻魂 差唔多隻隻必插

俾晒課金佢睇都無唔確定係本人
唔俾返個ACC我

想問協力拎到隻BOSS 點先可以升到技

進化素材 就係升技寵
覺醒素材又係第2隻

唔該哂
宜家有方向練

想問下我宜家覺左黃龍
之前仲有冇得升技?
定要升到爆技先好覺?
宜家主線打到運命之館開始打唔到
係咪打住D副本果D先

另外想問下

1,2星果D會唔會覺左佢開圖鑑?

定賣左佢算

黃龍冇覺醒架播
題外話 爆唔爆技 唔影響覺醒

試下打d 極關 冥關 慢慢一級一級上

哦 我諗你指既覺醒 係進化？
有強迫症既 可以咁做既
但我唔會進化 賣哂佢算數

覺醒同進化係2樣野
進化係升星數 加攻 加血 加箭頭
技能絕大部份都唔會變

但覺醒係會轉左招主動技

強烈強迫証 但冇咁多資原好似
新手14日有一隻限?
抽到水獸操士

14日果個係輪盤
我今朝都中左限
木獸帝

聽朝10點 新滅

見到能力以為神降

係隊長技食唔哂姐
減9cd 都算係咁 我又覺得ok

因為同之前隻精靈王好似樣

又有隻新棋 水 hp炮
幾靚咁

得個靚字..

狗屎運 登入張卷抽到火操

永動機

啲寵自己食自己升技率有幾多？必升？

lm...
有冇公會收人... 日日on，勤打，Rank 337
現有公會得我一個打討伐，打到灰

同食果一樣 有技up 技4都必升
技5 黑起上黎都有機會失敗

有冇line 公會都仲有位
真係有心長玩先加
之前拉左個巴打 一個月貨仔

滅關比想像中易

得隻黃龍係毒

冇用毒 用祝皇 各屬一隻

有啊，我tg俾你？

儲石等合作

幾時出re0

悶到震

我睇埋官網都搵唔到話合作
係咪真係有

哈啦都冇人講 仲諗住入坑

4週年生快送有講 應該都快咖喇 岩岩3暗滅又出完

RE0合作預3月31啦

至少完左而家個wheel

估唔到咁多人等合作

真1500日 pool

有無1.67同2.02先，0.67就不了。

3隻都有 睇下叫唔叫個新手fd 抽

忍唔到手啦

最好睇下仲有咩係個池到先

0.67, 0.67 同埋 0.67
Up 都唔 up 吓

得隻炎獸操

好多人 post 圖 10 抽幾隻限
要抽就唔好諗, 機會黎啦

女友單抽暗真
公會2個11連
1個1真姬 1限定
1個2 真姬

一抽咩都冇

二十二連得光操木操

好好中

2冰操1光操1火操

個個都中操，想要獸操士嘅係時侯出手啦

見到公會係咁有人抽
手痕單抽又中暗真
第4隻

唔想要呀 加埋成十幾隻啦

進化修業有冇得skip個動畫
次次睇好煩

中左風真 佢啲覺醒材料係邊打

入坑2隻都有wor

呢度係咪玩日服多？

去 睇番要咩怪覺醒

入 Game > [鑽石] page > [ダンジョン入坑許可所]

買番你要打嘅關 (每次買1小時)

Grape

一隻真姬都無呀

今次見好多人中真姬, 好辛苦撳住自己唔好再課

水果隻都無得抽 仲未出火
一次出曬先課啦

首抽呢隻 洗唔洗刷過？

洗左佢啦

我應該跟頭post個首抽黎刷？

今次個池 我覺得比較岩新手既
得光真姬 水天星
其他真姬天星 係勁 但隊員難齊

有冇no./圖？

2410 2208

中左暗天星
可以點玩
落番水木亞瑟得唔得？

冇木天星 用住先都ok
冇咁大力同出技冇咁快姐

木天星 無姦夫淫婦 仲有冇咩好隊員

So135ta

木二滅

無打到

個驚D石小得可憐
用僅餘50石抽到暗獸操士
好似都算勁?

有暗封咪勁 冇就..

我冇

D覺醒怪既樣個網冇得咁落去
唔知邊隻打邊隻

唔該哂
腸油

唔該哂 但我刷到而家都仲未見

以首抽黎講, 光真姬同水天星都唔易玩
一隻要 9 combo 一隻要 12 combo, 無基本傷害

當打 4x4版圖, 要3隻或者4隻圍先有力殺怪

我自己會推薦光獸操士 / 風奏真姬 / 木天星獸呢D可以即用, 次選硬過我條命嘅水獸操士

水獸操真係唔錯 20倍又勁 又入得火機隊

有冇no.

水操我覺得佢都係上修完先勁
之前1round 差好遠

有2隻

中左水獸操 有冇得留住個ac繼續刷？
想刷風奏真姫

風真唔好用
Aim光真好過

光真 配邊個隊長好 配過體力type隊長
佢招追尾炮扣超多

木操

我琴日刷左成日

有隊員的話應該無問題

係咪有石就抽？

最好就儲夠五十石先抽，有人就一有五石就抽
睇你有無運

有運就抽

中左水天星

嵐操可開？

cls

岩岩回鍋，見有1500日up，值得抽？🤨
我之前比較好既寵只有5色裝姬同火創。其實依家泛用/主流既隊係啲咩方向？😅 岩岩開game送2抽係no 2074同1783 求指點🙇🏼‍♂️

抽啦 好易中限定
火創夠做啦

想問下主線綠色書仔任會唔會有石拎 無打到

應該有

開局後有冇特別野要打？ 定keep住打主線？

打隻黃龍 方便打肥料

請問各位知唔知而家協力地圖L04係咩情況會入到？

一隻就夠？ 洗唔洗升技嗰啲？

限定%有12%架

目前高倍率隊長 (只列出 12 倍以上)

水羽嬢 - Max 25 倍 (限定)
暗封龍士 - Max 25 倍 (限定)
輝天星獸 - Max 21 倍 (限定)

木天星獸 - Max 20 倍 (限定)
納涼光機 - Max 18 倍 (納涼祭節日限定)
神武姬 - Max 18 倍 (周年節日限定)
機空女皇 - Max 16 倍 (限定)
中秋光封龍士 - Max 爆擊 15 倍 (中秋節日限定)

雪之精靈 - Max 14 倍 (聖誕節日限定)
女兒節男雛 - Max 14 倍 (女兒節節日限定)
聖誕木封龍士 - Max 14 倍 (聖誕節日限定)
生誕祝皇 - Max 13.5 倍 (周年節日限定)
風奏穴姬 - Max 13.5 倍 (限定)
冰海女王 - Max 12 倍 (限定)

主流
納涼光機 - Max 18 倍 (納涼祭節日限定)
木天星獸 - Max 20 倍 (限定)
暗封龍士 - Max 25 倍 (限定)
生誕祝皇 - Max 13.5 倍 (周年節日限定)
神武姬 - Max 18 倍 (周年節日限定)

新手留名，原來隻GAME 4周年

特定時間會開...(我都唔知幾時)

係咪開得？

開得啦

可以玩住先,存多50石再抽下中多隻限應該可以長玩

係咪少左好多人玩？定係會有個Group？

呢兩隻有無用？

木操呢

仲有135TA同木裝

課過金都係咩關都過唔到

轉自zonhan推特, 鬼系列又一新限

22.5倍

又識 item 生成, 又有新特性 item 吸收

下次個塔 Boss 真係 5 億血都似

遲啲實有lv2

L 大已經正式退坑

番去抽大波

我唔明點解可以睇到個game玩唔玩睇得咁重…講到好似同女朋友分手咁失望

可能每個月課金入 SB 仲多過課落條女度, 咁你話邊樣重要 D 啦

不過個協力真係幾令人失望

冇錢學人包二奶

依家SB就好似條女一味剩係想你科水，比左錢又無咩新花式，一味剩係叫你大力啲大力啲，話同你玩3P，點知又係得自己一個郁

你可以唔課架嘛

利申:咁多年加埋,課少過一千蚊

形容得好好

E個系列有咩用 好哂位

食左佢會有副屬，十三隻肥就升到最高級副屬

十二

原來係咁
係咪同屬照食同屬5星就得?

5個副屬都可以食哂
食完一次 可以自由轉換

諗起以前冇得轉好on9

準備好你嘅魔法卡

冇睇過呢套野，唔會中毒

大家覺得圖板還有什麼可以改進的空間/玩法
畢竟re0要開了 雖然還是會少課一兩單
但課完抽完後 玩法依舊 沒有大改進
真的不可觀...

打完話段後已經在考慮要不要連一兩單都省下來... 反正不會中+就算課到中都是養生

巴哈呢條友又講得幾有道理

上年開始已經轉無課

繼續輕課 琴日係日本入左張5萬yen

本身都諗住轉無課，但發覺都係忍唔住會課下
佢有啲圖係畫得幾靚幾好丁
不過真係中咗都係養生

我同佢一樣都好想課 但真食唔知課黎做乜
得個擺字

買周邊放屋企仲好

我依家剩係微課（半月包14+12石）, 未來只會等85+15先考慮

頭幾大勢力隊長已有（後悔無抽浴衣光機），普通系列只差2隻，已經無重課必要，新限再吸引都係咁

其實佢最小可以改玩限制最大6星（可進化七星已經唔用得），好過依家剩限5星，一堆六星節日棋起碼可以出下場

出唔到真協力係最大問題，一直以為可以好似波可龍咁4條友即時玩

波可龍我都玩過一排

出四個人一齊即時郁旗你肯定悶到訓著，多數玩家平時光獅自動炮都特得唔耐煩，可況要等三個人，冇可能整得好玩既…

再上8星都冇分別
玩法上真係好難有突破

冇玩一年 依家有咩好打

係無嘅

想問愛德華覺醒勁唔勁

如果防禦隊冇嵐角王呢d防貫炮，入愛德華當下位都ok既…有item特性

聽日維護，合作開始

好似仲有隻囡囡未公開技能?

屌你老味 真係不期望不失望
又係垃圾生放

個 server 壞撚左?

彩光出蘭斯洛特 屌佢老味

單抽定十抽？

可能只係free卷

想問下邊隻係大獎？

藍毛.銀毛最難出,應該算大獎啦

而家得20石，新手
點樣可以拎多d石？
係咪狂刷主線關

課金最快,
第二快係跟住任務打主線拎哂rank同關卡d石.
第三快係去買入坑許可d關清哂佢拎石

唔該曬

雷姆好暴力

光結晶 RE0 都唔中
等送抽算

good luck
同埋雷姆特效好正 好sm feel

係free 卷
但正準備課1pack

正臭雞 明明EMT先係主角點解佢無覺醒

SC 換個隻都幾正, 值得換

唔係諗住課到中目標，唔好課呀，
同埋下半場先係銀毛女主up, 唔好allin錯

好彩巴打你提提

課左pack最後單抽中雷姆
唔中真係想棄驚

完全唔識呢套野
課左1 pack, 無藍毛/銀髮, 想棄驚
禁書x1
紅毛x3
劍聖x1
其他唔好_提

最後都係課左
EMT

其實呢套野邊個先主角?

EMT

登入一抽中雷姆

申利： 冇睇過Re:0

block撚左 睇唔到

課金個十一連全部賣曬

課左次11連中藍毛

今朝起身冇睇有分ab
11連中左隻雷姆
想中埋隻精靈術師
抽多22連都抽唔到隻精靈術師
不過中多左隻雷姆

呢個pool冇術師？

有 不過機率叫做細d 都係運

伯母你好

Diu 第2pack...

都係兩隻都唔中 我想跳樓

新手想問下巴打呢次活動邊一隻最有用?

因為本身冇睇過呢套野所以冇話特別有愛

冇愛唔好抽合作

所以抽前問下巴打有冇話邊隻特別勁抵抽

想跳樓

冇錢唔好抽合作

冇運唔好抽棋

有錢可以抽到有為止唔洗運

咁要睇下幾有錢啦
有人黑起上黎5500石都抽唔到想要既野

肯洗錢真係無視機率，公會有個人有三千萬sc

多謝董事長

冇想要可以pass
唔會有嘢勁過sb限

藍毛覺醒好似都幾夠力
又有

第三pack

Del得

上翻最高營收Top50

唉 3pack都係咁 真係好想跳樓

巴打唔好太執著
當年fate 我每晚課1,2 pack 課足一星期都冇紅A
復刻再課幾pack 都係冇
睇開啲啦

巴打

岩岩睇完fate班痴線佬個心舒服返少少

呢張圖我save 低黎永遠引以為戒唔抽合作用

劍聖有無用，送果抽抽中咗

個人認為除咗雷姆同術師其他冇咩睇頭

我想問下你地有冇M協力果10萬CP
打左一萬已經好支力 又唔似上次咁有得放加攻即死刷
你地刷果班究竟係點刷法

用2星棋玩自殺

同我抽七大罪合作個死狀有得比
9隻雷帝+2隻暴食之罪

R2有隊長技減傷唔得？全部上曬三階水都一下秒一隻

睇攻略好似係咒死佢
好耐都冇打過火滅

單挑夠啦

鞭死維尼

點過到 R2一下秒

記得當日用水創過係有帶月讀減傷。

無月讀

Ls有65%減傷水三冇crit就得

火滅打一隻滿技定打多隻好

兩隻

請問兩隻有無咩滅級用得著

舊光
除非有其他隊

咩玩法

屌你老味有無咁撚狗啊
真係嬲 已經無新野玩仲咁樣撚鳩玩家
就算佢同我講愚人節一樣仆街

又出多隻定係點?

似係 但有機會愚人節玩鳩玩家

你老味 晒咁撚多時間玩鳩玩家不如諗下新野玩啦

等錢洗掛
隔離罰錢好傷 ？

上年都有愚人節出協力圖

我想係真野
兩回加攻好野

加自己攻咋喎

免費棋算係咁

哦，咁免費就梗係ok 啦

過到了

你又有玩

呢個任 剩係拎石 定係拎入面隻野
我睇唔透

拎一粒石

4月1號特別企劃來

day one player

個setting係忘卻神話係暴食/貪食。
個關卡就係見證佢食光封龍年糕(祭品) 食到爆炸

師範代個樣

岩岩回鍋 之前帳號唔見左重玩
真問下我係咪中大獎
之前玩到鋼鍊冇玩
入面可以組到乜隊
前個11抽 好似抽到火封龍士
加埋呢11抽 而家可以點組隊

兩限ok啦
黑奏/光女帝帶頭都ok,
你組隊度右上角禁下個制，有兩個箭嘴/圈圈就 組埋就岩

中埋姦夫

有三隻木天星都冇一隻姦夫

有冇公會收人 會打討伐

悶到無野討論 期待聽日個POOL 有野抽

都係冇

個 cross-over 關會跌雷姆

我都跌左

消體水時間

打左一場之後用左水果

隻棋基本上都冇用, 唔洗浪費水果喎

因為水果都得個擺字

仆街
黎緊新關有後生女角色唔出
出件妹下妹下

傾奇櫻夫婦，個女櫻姬，應該會出埋四大長老

9ho唔撚俾返我acc
但我突然諗到我n年前刷首抽有留低PermanentSaveFile
用備份試試屌穿佢老味

想問下root左係咪無辦法開到game
宜家用magisk 開到pad 但開唔到summon board

sor 真係google唔到
好多都係陳年舊post仲講緊root switch root cloak

好似root左唔得

ROOT好似開唔到,因為SB如果冇記錯佢係LOCK左 SAFETYNET 果個野,過唔到個TEST就LOAD唔到

有十一連抽
抽邊個池好

個首抽係刷咩pool先有？

兩個pool都唔太抽得落手

第一抽一定係普通pool, 之後先可以抽合作，為左re zero入坑就抽合作中雷姆 emila先開局，有愛先玩得耐

依隻？我好似第一抽就中

藍毛or銀毛

抽左RE
得隻7星LOLI

啲覺醒怪打邊啲先有

連續抽中兩隻拉姆做乜

聽日打阿婆

又補底
希望開頭就中唔駛課咁多

睇完個技(同埋張圖), 我留石等 all in 水火真姬好過

隻 Game 依家好似已經無普通系列出, 一味限定/節日限定/合作

我覺得再好似以前咁一個月出一個普通系列都冇咩意思...出黎唔勁咪只係畀人當廢產

水真姬上次入左手
火真姬又唔知幾時出
抽埋就齊5真姬
其實淨係想要木屬果隻
拳頭隊長都唔算差

首抽中呢隻

黎緊有50 粒石
抽邊個pool 無咁伏
本身想要雷姆
可惜得0.5% 都無乜希望

等下

用復活水女帝隊長
水真姬一隻都打到2千幾萬

反正都係刷首抽，留住個acc先，去刷個雷姆黎開局，然後儲50石抽次普通pool搏限仲好

首抽黎講呢排復活節活動木果隻女同上面隻火比
邊隻好啲

木果隻要中埋光果隻專用武器先發揮到100%實力,
或者打/抽中其他加combo數的棋,例如黑獸木阿茲,新手黎講難發揮d,但發揮到100%係勁過火機娘.
我覺得新手要輾關黎講火61用途廣d.
難抽level就兔女帝>火61

隻覺醒火龍難打到
一野比佢炸死

創聖龍極速破關

用暗封隊唔覺意打死左...
以前明明好難打

你試下只用木創個號碼以前的棋黎挑戰下就知咩料

抽咗30下先中雷姆

0.5%...中左咪應該高興

咁又係，我為咗呢個合作先裝番嚟玩

你等比人屌老母啦 30抽仲出聲

30個11連就可以同情下

3x抽兩隻拉姆.....我想要雷姆

其實re zero 個pool 有邊隻做隊長勁，有邊隻做隊員勁

R.E.M. 486都勁
其他G9G

486 係咪玩雜色隊

可以咁講

雷姆有加攻有減傷有回血 都唔算差

我啱啱單抽中咗復活節抽蛋機光屬7星嗰條女
呢隻做隊長o 唔ok? 可以點砌隊

光屬果隻隊長技唔算勁 係拳頭都入得隊
另外木屬果隻都係拳頭隊長

唔該晒
我想問多樣嘢就係發動隊長嘅倍率係咪得自身攻擊回合先有？而隊員同隊員之間個倍率又點計？

如果你係講緊拳頭隊既話就係

隊員同隊員之間個倍率你講緊係邊隻? combo計?

我理解嘅係隊長同隊員圍住一隻怪，佢哋有箭嘴指住隻怪咁嗰個回合就會發動隊長倍率
咁如果係隊員同隊員圍住隻怪呢呢？我發覺咁樣個輸出好低，咁樣個倍率又係點計
係咪唔同pad 咁總之我滿足某d 條件全隊就會乘某個倍率

隊員同隊員一齊打都有
你覺得輸出低可能係本身隻棋未升爆/隊長本身係top/唔係拳頭type
pad果套唔可以完全放係sb度 呢個先係好玩之處
如果你係想好似PAD咁既話你可以揀返一D 主屬type隊長技既棋
例如blance hp 攻擊type等等 呢D通常都直接比個倍率你打 但相對就比較低攻

當然唔計rem呢D親生女

咁我大致上都明
486 嗰技隊長技係咪嗰隊我放另外三隻水木光屬
而冇寵俾人封嘅情況下任何時候都發動到隊長技？

比人封左都可以發動到
而且你果3隻係拳炮陷阱都可以食到6倍攻 所以都幾勁
缺點就係佢軟飯王 冇攻擊力

即係要靠隊員輸出？

傳下教先 利申EMT粉 REM係雞係公廁

係 同套動畫一樣

咁我諗到放咩
水雷姆 木拉姆 光劍聖

我鐘意拉姆多d囉
ps:其實唔鐘意套野

幾抽中左藍頭
希望聽日抽白頭

岩 套野都係咁

聽朝11點完喇啵

拎左3點登入石就有5粒

仲差一隻emt 想追

我想問埋gmail 招隊長技係咩
乜乜威力3倍即係點

陷阱

有冇愛?有愛就課,冇愛就望下免費果隻算啦

有 課左3pack 喇 成千銀

4pack了...

我同女友加埋最少100連
2個都抽唔到emt
剩係差呢隻 放棄啦
仲要抽埋補底池 冇咁多石

新手留名
岩岩抽中左復活節光屬果隻起手
想問隊員刷邊啲最好
飛行系係咪依舊係鐵膽
拳頭隊有無野推介

啱啱首抽完，可以開局？

同埋見巴哈嘅圖鑑無點更新，想知啲新寵嘅評價可以去邊揾？

如果係刷首抽
我覺得刷到木果隻好過光果隻
2隻都係拳頭隊長 係拳頭就入得隊
如果係木果隻
最好有水天星 暗傳承龍 小紅帽
呢d加combo既棋

至於特性我覺得睇下咩關啦

呢隻出左幾日 應該冇咁快有

諗住唔刷喇 輕鬆玩下算
有無wiki果啲可以睇番喺邊刷你講果幾隻
第一版好似唔見有？

得暗傳承龍有得刷 水天星同小紅帽係石抽棋

咁依家異世界果個pool應唔應該抽？見第二隻（雷姆）都係拳屬

真係想玩既我建議巴打去淘寶買個多石帳返黎抽/限定帳起手

新手除非好有愛/神運
唔係既話合作池 真係唔好掂

明
姐係留石等

黎緊13號更新500關紀念
睇下眼鏡會唔會佛心啦

當年開服光獅玩左陣就無玩
依家勁撚複雜

某程度勁多配搭就係sb吸引人之處

想問下洗唔洗重抽

復活節池大獎就係佢
重刷既你都冇其他野好抽
除非襯呢半晚刷re
不過我覺得呢隻拳頭隊長都唔差

感謝

推得咁快

岩岩抽多左1pack... total 5pack 都冇了... 放棄...

成1800蚊 想要一隻EMT姐大佬...

成個池追一隻唔太值

而家想跳樓 唯有上巴哈睇D抽得多過我既人...

如果唔追emt 好早可以收手

唔緊要啦 想當年抽到損手爛腳都抽唔到saber

都係呻下姐 出火真姬咪又繼續課

呻下姐 當推PO

想問下個塔第八層點過

淨係記得第10層要飛/復活
前面都冇卡到

角落頭隻盾好煩

木女神？ 其他會無敵果層？
我用火創 加隻砲殺左木女神就冇事

要搵隻有破盾

就咁橫炮就得

可能我記錯左
如果係木女神果關
我都係用水裝一下砲 殺左木女神
下一回就冇無敵 可以逐隻殺

推推推 新手

推得好快

覺醒解放個系統同普通進化有咩分別？

要入到場先有得覺醒

覺醒係隻7星棋儲夠tp 珠
就可以隨時覺醒
（技能會轉 有唔同既覺醒特性 有d仲有tp技）
咁普通進化就淨係加攻加血加箭頭
同埋覺醒有個箭頭係綠色
用綠色箭頭打人 普攻會乘2 （技能唔會加乘）

想問下係咪打所有覺醒素材都係要用反擊打
上網見好多片都係用反擊一野打死

唔該
sb有冇類似pad 戰友嗰類嘅資訊網，wiki 嗰個唔update
同埋我唔駛成日上嚟問

青怡

我冇一個屬用反擊打死

我冇一次打得贏
用拳頭隊硬爆都係扣得半血
見人用覺醒黑雷反擊贏
打算用初號機加隻加攻七倍唔知贏唔贏到

完全兩件事， 覺醒超反擊你點追

照問囉 當推下po

岩岩試左場 果然係打唔死 差一格仔

上網睇片抄隊仲實際

依家有邊d 係強力隊長？
有冇ching 可以簡單介紹同整合吓

聽伯母巴講重刷左木拳隊長
但無左gp活動pool升得好辛苦

暗封 水天星 光真姬
神武姬 納涼光機 （一個年尾抽 一個8月納涼祭）
木天星（隊員要求高）

比較大路都係呢d
仲有d實用既火封 火創 水裝等等

每日有3次打甜鷹
不過唔同組唔同時間

我隻隊長叫咩名
啲代號完全睇唔明

復活水女帝？
新出既有d名都未約定俗成

隊長最勁得隻木操
可以點組

mark 低咗
如果我喺呢度up圖想請教吓點樣組隊會唔會俾人屌
我手上得少量7星, 唔係好知可以點組

我都冇木操
都係跟隊長技砌
控到血都幾大力既

水定木
見佢木屬

佢本身係水女帝
呢隻係復活節變裝 先變左木屬
隻game 係特別節日會出變裝 好易搞亂

無人會屌 呢度無老屎忽

只會屌果D單抽中左然後問咩黎架勁唔勁果D

多數D人都係將個系列名+屬性落去叫隻棋
例如古龍系列>火古龍,水古龍>火古,水古
五界女帝>光女帝,暗女帝
又有時會出呃錢CAP水節日的變裝,就會再係個名前面加名
例如新年火裝姬(其實係光屬)聖誕暗裝姬(其實係火屬)
你果隻係復活節水女帝,不過我就鐘意叫佢兔女郎水女帝

你ALLIN 哂抽合作,用返合作的七星帶隊就OK
拉姆掃把佬,可以是但組啱屬高攻的入去就得
雷姆平衡隊,
我諗有呢幾隻可以打到好多關了

我依家只係用486 帶雷姆拉姆同劍聖咋
主線打到33 都開始有d 吃力

錯過左re0 原本諗住刷黎玩

後尾d主線已經唔係大力就搞得掂
真係打唔贏就 打下d極 冥關儲下石先

新手又做伸手黨
見光獅友抽會出就抽黎升下
但唔小心未滿技就進化左
6*食番5*會唔會升技 如果唔會咁點先可以比佢食番滿技

定其實光獅依家變左垃圾

用雷姆做隊長啦 勁好多
親生女 眼鏡擺明雷姆教

無咩用 唔一定要升

好 我練埋雷姆隊

因為我復活水女帝起手 但又未夠石十一抽所以諗住升住拳隊隊員先
（開服果陣光獅起手有愛 ）
咁依家我應該做啲咩？儲夠石整個十一抽？

難聽d講雷姆係屈機級

乜都唔洗上已經自回3000血
Balance type 大把勁人 亂擺都得
因為balance 直接倍攻 所以所有炮 陷阱都食到5倍攻
自身儲夠tp一野開技15倍 物理傷害打埋去 無咩王唔秒

巴打 如果你係諗住長玩又唔太會課既話
我建議你去淘寶淘一個初始acc 通常任揀1-2隻限+50-100石左右 都係80HKD左右
如果想單屌一隻限既話就要好似我咁有5pack都唔中既決心先好課
當然啦 呢隻game唔課都玩到 但你見到大波妹就好難忍

講返你而家先 你應該打主線儲夠50石 唔好on9抽而家呢個pool
垃圾居多

ps. 我想重開一次呢個PO 吸多D新人入黎玩 第1個po d 野有D舊 有冇巴打反對

我都係見fd說我玩先玩番下 未必長玩添
都係輕鬆0蚊玩下算

頭版的確有啲舊

咁抽返起佢等D限高過1%先抽啦

收到

暗傳承龍依家有無得刷
副屬果啲應該點揀/點升
用埋有無係可以刷出黎升技

原諒我呢個新手咁多野問

同埋下面果條係咪裝備欄 點樣玩法

入坑比1百萬開關 打1個鐘
副屬由冇升到3階 食12隻同屬既5星肥肥就ok

點刷錢

果度係插魂 有好多唔同既魂 有唔同既功用
可以上巴哈搵下詳解
通常大部分sb魂（15% 每回合-1 cd）
同攻魂全部都岩插

我都冇刻意刷錢
如果真係唔夠錢 可能等佢出錢關
一星期有幾日都會出錢關 卷關

多錢到唔知用黎做乜
你賣D怪有D都賣7百幾萬 唔記得邊隻

新手岩岩開都係得六百萬最高上到

錢箱 隔一排就比隻你打 一石加7百77萬

雷姆真係好正
啱啱打創聖一入去開技就用鐵鎚揼鳩死咗佢

雷姆隊

依家維護緊定係點？ 入唔到驚

維護緊 06-17

我冇巴哈個條友咁癲用4雷姆

希望搞咁耐唔好淨係得協力同覺醒update

有上修就滿足

個 Post 推快左

4眼BOY罪大惡極

有上修，但都要睇佢上修啲咩同上修幾多

6.2.0 版本更新

・｢深翔帝・エイルヴュラー｣｢絶望の魔王イブリース｣覚醒解放終於実装

・一部份棋寵 Power Up。

・コパピー嘅 Soul Slot (空白魂格仔) 變 2 格。

・新魂、新魂系統実装。

・協力Map Pinch in / pinch out 実装 (即係好似平時手機睇圖咁 zoom in zoom out?)

・勲章追加。

・改善/修正 (其中試到, 18:9 螢幕手機可以隱藏 Menu Bar 了)

宣佈結束營運

有個希望都好嘛
自動打果d出唔出都擺啦

好似無乜驚喜

你竟然仲期待有驚喜
我依家但求佢出下啲好J 嘅角俾我抽下J 下，出啲塔俾我自我虐待下，唔好結束營運就算

Gungho 係汁都汁柒隻 '7' 先

SB 應該仲有機會 5 周年

山本新卡Game 又好似唔係好吸引

我幾期待播...
應該會搞之前講過可能會出的血炮魂,爆擊魂,迴避魂,
另外佢講過魂關會改革,d魂會"裝備化",希望佢改到唔洗儲一堆食飽左魂的棋霸住box位

裝備化？好似同pad 行緊同一條路咁

咁幾好喎，唔駛成日打打下要逐款魂合成

新魂 (佔2個魂格)

入得~

協力好麻煩 要卡到打隱王先過到

to北京熱巴打

返左大陸更新唔到入唔到game, 上唔到line

特此通報

原來唔係 又打得過

今次個池值唔值得抽
見主打全部覺醒寵

唔建議
水真姬得0.67，其他覺醒寵唔係主力, 唔抽唔可惜
期待會唔會有500關特別pool好過

頭先手痕一抽 冰狼王補洞
即刻收手

終於明點解你地會忍唔到手抽
見到隻水真姬真係會想課黎抽

我有水真姬
通常新池一開 都會一抽試運

唔知點解更新唔到，入app叫我更新彈左去AppStore,但又無更新
求教

試下直接去AppStore 搵返sb黎更新
如果都係冇就等佢load一陣

去apostore 更新所有apps果個版面
向下拉 比佢load 一load就正常會有得更新

水奏

等緊火真姬 抽埋就齊一套

好想課黎抽

等遲d出埋火真姬
之後實有五真姬池既
到時再考慮課唔課囉
可能到時都已經冇玩

唔知要等幾耐
我都係重玩番冇耐

中秋咁上下啦 我估

協力 Map 隱藏地點A (I07)
光屬天氣會出現雙黃鳥
通關後解鎖左上路線

協力 Map 隱藏地點B (C03)
早上 7:30-7:45 及 中午 12:00-12:15 及晚上 20:00-2015
進場1次 可以取得 虹光姫フラシェナ

溫馨提示 今次真隱王唔係整個時段

今次係47-06

半行血都唔到 好撚野

光暗獅時代更新太慢無玩
依家抽中水真姬
係咪應該留石打下主線就可以了
有冇咩水屬隊員值得刷下

靈泉鳳
海耀獸
昆沙門天

終於磨死咗啦

剩29回
冇加攻棋 巴打好耐性

無適正寵唯有磨住過 都叫樂趣黎
雖然隊野唔係自己諗

過到就好

但係好辛苦 遲下開遊猿王都唔知點過

我果陣用納涼過

慘在我咩都無

拉姆係好隊長黎，好用

抽左好多隻 淨係留左2隻

我用水天星 都係好難

原祖光機隊打左三個鐘先過到隻靈鳥。 試左廿場

好毅力

hea 住打又手殘出錯差唔多， 同埋我隊野要講求少少出共嗚柱岩位同時要避招
以前打塔啪二百支水 weekend 打 先至辛苦

體水我好似從來都冇上過3位數
唔係最近開左2次討伐 我得個位數

老屎忽（開ser),無收討伐for 四,五次 體水有增無涪接近一千支

真係好 成千水
如果唔係唔知佢幾時好人開企鵝關
我諗我會長期清空
見到有水就想狂打魂係咁啪水

魂已經無打年半， 全靠送同sc 買， 每半年課一萬羊左右 keep 住買野 都破250萬sc.
佢出偽協力真係無咩動力玩， 儲石番黎抽又入撚左時光pool, 覺醒兵仔都好爆， 我係有需要用先覺
想棄又甩唔到

半年一萬yen都破250萬sc
sc我最常買甜鷹 唔想哂體力打

反而我幾鐘意個協力系統
不過各花入各眼

暫時玩左一年多d都仲好熱血

佢有送sc 兔仔 同埋抽卷架麻 免費石，總之抽多d 垃圾就會有

sc 我都有2百幾萬
不過抽棋運我又唔覺得自己差
好多限定，實用棋都齊
加埋女友個ac 都算中課

可能就係因為你玩咗先一年，所以對個協力冇反感

點解玩得耐d就會反感
雖然個個都話係討伐2.0
但其實我覺得仲考背包深度
獎勵又多元化左

如果真係一人一隻棋輪流咁郁
遇到新手，掛機撚，豬隊友等等
咪仲激氣
不過都係果句啦 各花入各眼

150AP, 不停刷同一隻自殺
食屎啦4眼仔

今次聖木系列既神降, 好似都算有用

因為打左個爛鬼討伐四年。而家個所謂協力只不過係一個大地圖版的多重討伐，同其他玩家互動只係果條應援bar，協力左去邊？

棄game

佛心地150>100 然後整個2.0 GVM 同朋友0互動
整到廿幾條友係房有乜野用
棋都無得借 又係瘋狂送死, 脆脆地4人以內每人打一關互BUFF又好互借又好唔撚得既

新神降好麻煩
自己諗到點打好有成功感

唔會呀 封龍魔王副屬翠3 一下秒 都唔洗郁

冇魔王 用不和推死佢算

TOO LONG CD

等我仲入復活隊同佢磨,點知冇左個加攻唔洗玩...

咁re 果隻防貫砲（拉姆？冇睇） 4cd
越試越多隊

總之隻王好厚血 倍率要高

暫時最快54回殺王
再睇下有冇其他隊

夠啦 E家仲有降會值得練技咩

but true 我都懶練

其實有時玩手機GAME, 重課真係會加速令遊戲冇味道,
我係開服第一日開始玩, 一直玩到而家, 冇斷過, 無課,

玩到而家都覺得好有味道, 因為唔易抽到新限, 每次有新關打, 都會好珍惜隻棋,
因為金棋相對較少, 所以降臨棋會變得重要,

用手上的有限資源, 研究出通關隊伍, 好有趣味,

好像最近有一隻神降棋, 精靈王, 可能重課的人已經無視他了,
但這隻棋其實好勁, 我用佢做主力打手過左水滅靈泉鳳, 好有滿足感,

當然, 唔係話唔應該重課, 遊戲係需要賺錢, 課金玩家既存在係必要既, 尤其係重課,
係值得敬重既,

不過換個角度睇, 反而可能令遊戲會玩到冇乜趣味, 咩勁棋都有了, 關卡用最勁棋過就得了,
降臨寵都冇刷既意義,

純粹個人少少睇法, 不是要戰, 重申, 敬重重課玩家, 你地功不可沒

新出既都最小打1隻滿

我其實好欣賞你依type 玩家
可能我個人佔有慾比較強，加上又鍾意儲卡，所以好難控制自己唔課
所以依家得番啲塔級先要用腦打

Sb 第一年垃圾營運就算，之後二三年其實都ok。

中間二三年呢期我就算有課，中限定，都會打降練棋，因為唔知幾時有用。

到四眼仔話出協力，期待過將sb特色提升，點知攪足一年畀啲咁野黎，作為老玩家係失望。

而家就不停限定升難度再限定，唉！

對上一次出系列係幾耐之前
舊野上修速度同比例唔撚夠, 淨出限 , 有本事吸金你都搞下野呀4眼BOY
係搶錢既夠疆出多D合作吸金

呢個係死loop黎,
我都超少課,
進度上覺得現在係岩岩好.
見住公會d人抽到滿哂box,然後嫌神級垃圾,滅級塔窟冇用.
其實係打返黎的棋如果勁過要抽的,有課果d就會投訴,

結果就係:
冇課少課的人覺得進度好好,打返黎的棋覺得好有用.

重課果d就覺得無趣味/有指定隊就覺得為所欲為,
成手限都過唔到某d關就話四眼仔惡意滿滿...

同感, 因為無課, 所以我都唔會理會出新抽棋既進度, 每次有新POOL都係1,2 抽至在參與,
反而可以將個重心放番去攻略關卡, 研究降臨棋與抽棋之間的配合, 樂趣反而大增

系統唔改 時光pool 常駐但唔上修 淨出限
自殺式重複任務
4眼仔hea定有心 有眼睇， 搞左一年出gvm 2.0
塔隊已經係收窄到嘔， 降臨寵仲有冇一隻可以做key 寵似當年元祖黑滅打塔咁

我因為之前有課
所以先未捨得棄
新兩座塔齊隊都廢事打

對於塔個可通關對象, 我覺得佢做得無錯

第一次出, 大部份隊都過唔到
第二次復刻, 中途已經 buff 左一堆舊棋/出左一堆新棋, 多左人過到
第三次復刻, 中途再已經 buff 左一堆舊棋/出左一堆新棋, 又多左人過到, 仲用無課寵過

始終呢隻係課金 Game, 無得比人用石去 con 嘅, 就出多d合適棋寵比大家抽

個情況就好似當年光阿伯個降臨第一次出, 好多人用魔法石攻擊拎佢翻黎, 當時大部份抽棋寵去打都係慘過死, 只不過塔無左魔法石攻擊

淨出限呢樣, 好多人都有提過, 但出普通系列唔勁抽到都要喊三聲, 勁過限 D 人又會嘈

個協力 map, 一個月, 有新魂, 打10萬分 (當每日打5千), 依家對於我呢d手機唔多 game 嘅覺得ok,

如果可以做到真正實時協力當然最好, 但又會有人話比其他玩家拖慢哂

我估隻 Game 個方向都係取決於班超重課玩家嘅意見

覺醒戰女神定買返黎個隻火騎士好

兩隻個定位都唔同,
戰女神唔洗抽肯farm就有覺醒共嗚柱炮我覺得好勁,
火課金英雄有high 反我覺得都唔差,不過要睇你有冇更勁的取代品
有佩龍同黑雷王,唔洗考慮火課金英雄
另外課金英雄如果真係要買我覺得水/暗比較勁,優先考慮

咁岩有隻黑雷王
但仲差一隻暗覺素材
咁我覺醒左隻戰女神先

當年魔神出，狂掉石黎拎一隻。

期待聽日新池

光暗池

PASS得

新挑戰狀活動
最尾果個挑戰呢...

D獎勵有無得再垃圾d

有 送你魂 3/99

又唔係d咩難的挑戰...你想要多獎勵去打協力cp仲抵啦

佢問緊有冇得再垃圾D 我照住答

養生國板.....

國 圖

請問有冇連登公會

想問下係咪有三關主線打覺醒素材
會唔會愈前個啲關會易打啲

火水木係主線打
愈前最多係道中易打d
王就應該冇分別

光暗係技術關最尾

前面d果關係易d,隻咀咒樹係真boss黎...我多數打冇咀咒樹果關,
但係亂入機率同boss難度係一樣的,唔會易打左

任已解 雷姆萬歲

雷姆教徒

黎緊火屬 PVP

已經唔識睇佢d眼耳口鼻係邊

拳頭隊起手黎講呢十抽係咪全炒

GG

應唔應該追埋單抽
依家隊員得呢隊同埋隻暗傳承

依加個pool 咁垃圾

你抽唔中限慘D...
拳隊的話就係水屬果隻自己倍攻可以入隊,
另外現在開緊的降臨,
隻神降阿婆10倍攻
協力地圖兩隻BOSS都值得練下

其實協力有啲咩要做
我見好多都係隊友已經打哂 我剩係開哂啲箱就算
拳隊水屬係邊隻？

協力要幫手打cp, 打有綠色書的boss做任務。
水屬踩住隻船果隻叫弗雷，加攻十倍

收到
（想正皮唔小負皮左 梳 ）

打塔打到灰
次次都係差小小運氣
都用左唔知幾多疲水

不如話比你知...創龍塔第一次我冇隊過,第二過我用左三四十水都過唔到...第三次開我先過到
所以唔洗心急同灰心,因為算係最高難度的關卡黎(第一次開放計)

以前塔係得一兩隊指定齊隊先可以打到,
而家已經多左好多選擇啦, 比心機慢慢玩(課) 就過到

明天新限定

又唔出真姬

攻 反 Type
張圖好型，好似火封

我估係封龍第二彈

我自己再執左次隊野
火創 世界蛇 覺醒黑雷 木戰女神

真係多返好多人

轉自Twitter

呢隻真係唔錯，無論張圖同技

宜家反擊咁弱勢 我反而覺得佢麻麻地
除非佢日後 覺醒左超反
聽日單抽算

除咗刷企鵝都唔知幾耐冇用過反擊隊長

個box同反擊限特別有緣
決定抽1抽

想問虹光姬點攞
地圖b果行都唔見有 係咪因為隊友未清哂圖

協力 Map 隱藏地點A (I07)
光屬天氣會出現雙黃鳥
通關後解鎖左上路線

協力 Map 隱藏地點B (C03)
隱藏王出現機制：每日固定時間
07:27~07:37 (10分鐘)
11:47~12:07 (20分鐘)
19:56~20:03 ( 7分鐘)
進場1次 可以取得 虹光姫フラシェナ

Hkt定日本時間

香港

抽左下十一連 隻暗機娘好似唔錯

呢隻反撃隊長黎講好野黎
係個主動技要多d 技果

抽唔抽多下好呢

個pool 限定機率加埋先得5%唔夠，你又中咗其中一隻，除非你太少棋可以玩，唔係可以留石等靚pool

一次十連

今次隻限唔係特別勁，留石等黃金週仲好

咁留下次再抽
另外想問下依加有咩隊可以用
因為我唔多識砌隊

唔識砌隊，可以係編成果頁，
右上角有兩粒制，左面果粒係組隊提示。
有兩個箭嘴/圈圈就係好夾個隊長，你低level時可以姐哂高攻高血落去就玩住先。

屌發覺上次協力差緊差先覺醒到

等下次木屬map

協力關打邊升分快？

狂殺20體boss

我用開運 打40體 一踩陷阱就死

打20體的boss我係殺到

懶打 愈打愈難 快手死左算

岩岩開局
使唔使抽新個pool
定係可以keep石?

自殺冇咩意思,打多幾周目拎多d忘卻魂仲好

用新限開局?

打到9周目 已經好難打 打王都係r小小
頭幾日爆完上去 就停左幾任

暗機娘

m...可以留50石先一次過抽,呢個pool唔洗再抽住

thx

100rank同玩左7日有張卷會中裝姬同機娘,抽到火裝姬/唔重覆,個ac就可以玩落去.
重覆就考慮下重新刷

回坑
想問下三創神依家仲勁唔勁

3創仲實用都唔算廢，但好多新限破格高倍更勁咁解

三創我仲會拎黎用, 最近用水創破左個水滅

火木創都仲有間中用
水創仲等緊練技復刻

依家啲新限真係太勁

我個人覺得主要係三創太樣衰，唔多想用佢

其實水創幾靚，我當年都成日用佢，不過喺依個時代就太廢（對比其他限）

火天星

想問夜鱗個倍率跟唔跟到而家個時代

仲係佢最高

Thanks 咁呢隻野真係SET錯左

又未至於…太多限制了
現在係木天星夫妻組合先最屈機。
再黎就係煙花928 同夜鱗比不相上下咁勁。

咁如果講其他既
sb 大部分棋都各有位置
唔係限定就大哂 識運用先係王道

奸夫好難抽

差奸夫here

成打奸夫都未見木天星個龜頭

same

不過係成打木機

半打木天星都追唔到奸夫

Same
幾隻木天同淫婦

今次個POOL又PASS得
佢幾時先出500定已經出左

26號好似有生放送, 有石既留下啦

一抽垃圾

卡左木屬果關

留到80石了

用木屬順序出唔同技打4聖獸嗰關?

係啊 最尾果度點先贏

睇baha精華區

魔窟今朝都打埋 差火塔就全制霸

推
More fuck第5層過唔到

熟放送link

當年一隻限都過左

大肚龍係易

頭一關次次都被開炮死一隻

應對水詩人係有特別技巧,例如用隻at 盾去貼佢,有得特別行法令佢唔好行過黎...因為隻水詩個ai係合擊優先
詳細就研究下呢份

過唔到

換隻聖母(水塔)落去用速攻炮+有at,特登去食一野然後儲力射爆佢囉...?

勁
嗰陣用水操帶頭 (唔記得 buff 左未)
磨到最後一 round 先過到

過到就係神仙啦

冇 算啦放棄，反正獎品唔吸引

Line group見到

屌你咩水裝同火裝都有份

無水真姬好失望

小弟刷到水獸操士想開局，求公會收留
（以前用kerono打横行，但沒左帳）

冇水真 反而2隻暗封

我淨係得隻水裝

上次出啲寵唔齊 今次終於過到

adore

上次就係呢隊

抽抽抽！

4抽全垃圾

兩次十連 有啲伏
有啲比我賣左

中納涼都伏

突然好有定力，strong hold唔抽

見有85+15 課咗1 pack, 中唔到涼納
好彩都有隻黑肉真姬J 下

媽 我得左喇

夏日暗封 我淨缺呢隻
單抽唔中就算

22抽 7成5星 一隻限定都冇
冇玩一年 玩返一個月諗住今次中啲新限有得打下 點知 我放棄啦

上面2限都呻伏
巴打勇者

我斷斷續續玩咗幾次 加埋得6隻限 (裝姬開始計）
點解會咁黑仔

運氣好難講既 超非同超歐我都試過

無課之後變左超歐
木封暗封木奏木統水星黑刃兵長雷姆都係一抽中
免費券就出舊限

咁仲好過好多課金人士

想問新手呢加入坑咩首抽最好

暗封龍 浴衣光機

決定過兩日課1pack

想問邊隻較值得覺醒？ 火二限同暗神威？

留起 兩隻都唔洗

暗神威覺醒我覺得好勁喎

都可以既 可能我無升到 大佬d素材難打到hihi

你啲棋如果跟得到個時代應該唔難打架喎

五屬入面應該有2隻素材都可以用暗神威打到返黎，覺左冇壞。

營運請人黎抽POOL都係大爆死, 做戲都唔撚做全套

做假咪又係比人屌爆

LIVE 打降臨打唔贏咪直接KILL APP , 已經習慣左柒到無極限

我鐘意睇佢大爆死
呢d先係正常機率

佢大爆死但係開公司數抽

黃金週pool同黃金機覺醒呢?
2隻黃金機上年擺到宜家
唔係淨係得呢個伏pool下話

其實都好勁啵

你一定成手神棋所以先冇機會比金61出場

手痕又單抽咗幾次
其實今次個機率算伏定點

0.8 係最高
歐洲人0.1都抽中

加埋有8% 如果4週年呢？

Same here，兩隻金火機倉管。

現在首抽邊隻最好？日板

夜鱗/928 summer type

下記日時より、データ更新のためのメンテナンスを実施させていただきます。

▼メンテナンス日時
5月2日(水) 8：00 ～ 11：00

※メンテナンス中はゲームをプレイすることができません。メンテナンス終了までお待ちください。
※メンテナンス後の最新データへの更新のため、クエスト終了時や画面が切り替わった際、強制的にタイトル画面へ戻す対応を行わせていただきます。
※ダンジョン入坑許可所から開放するダンジョンの有効時間は、メンテナンス中も経過いたします。
メンテナンス前や、メンテナンス終了のお知らせが掲載されるまでは、ダンジョン開放をお控えください。

希望buff下黃金火機娘

真係有 buff, 求其 buff

44連 冇新限
黃金機又黎多隻

挖晒倉底啲石有50，準備爆死關驚嘅時候。

你好野，四眼

第55抽中一隻另新限
再單抽中埋黃金水創
畢業

攪到我要抽埋另一隻限先得

今朝再十一連 又非洲

5月3日 新關 木魔窟

點解咁多法老

我想要姦夫啊姦夫長期得0.67%
幾時肯up

想回鍋 暗封龍仲係咪強勢主流？

仲係好強，但唔係最主流

你望住login卷中仲好

木魔窟隻王唔通要屈先制

而家咩隊勁

出哂擊/癒/援/力可以洗走部份狀態
然後，死一隻，沒有然後

卡係最後一層 ，我都諗緊係唔係要屈先制

全員滿血見尾王
但連放2hit全圖砲 全滅

女武神+光夏威爾+初號零號+黃金火裝

clear

終於過左新魔窟

如果你對d合作有興趣，玩日版。

想問有無公會收人
新手啱啱入坑

日版送野比較多
台版抽蛋大多比較黑

新手留名

日版？呢個池開局冇咩好棋播

係 新手最近回坑

1次10連中哂奸夫淫婦木天星，我就是成功的例子

係咪姐係建議課齊3隻, 暫時得1隻梅林

又話中晒3隻

我唔係成功例子嗰位巴打 回坑新手一位

咁有咩玩咩啦

魔窟限水屬果層點打
打左成日都唔掂

一係水陷阱隊帶踩陷阱，一係水操隊一野圍死佢

唔係得貓頭鷹識踩陷阱
我諗我無水識踩陷阱，又無水操

水新手包，露西，冰龍后

最易有咪就係冰龍妃覺醒 好靚

日本對新手都幾好 好快追到進度的

駁唔到 真係好養生

聽朝 10點

呢個pool就嵐天星獣或機空女皇

最抵半月包（12+ 14日/每日一石）
之後就85+15石

嵐天星獣+梅林+VVN = 大部份關可以打橫行

買首抽未試過，等其他人比意見

攻略可以睇巴哈或者青怡攻略

巴哈同青怡都差唔多齊哂所有關卡資料
小課就買ac起手 之後每半個月買一次半月包
一個月都夠一次11連

好似話淘寶好多選擇 冇買過 真係唔多清楚
揀d有一線隊長隊員就ok

淘寶啦 平好撚多 任揀咁濟

D棋幾好 但有少少貴 3-400左右都抵買 600就正路
睇下其他巴打有咩意見

老老實實你課600都未必有咁多棋

我就係人板

睇漏左原來仲有140石 咁抵買啦

有暗封隊又有節慶光機，光封
不過木天星+姦夫淫婦可能仲平同埋勁d

有心長玩確實買ac係又平又快既方法

一定係 傻仔先課金

依加魔窟最下果層 有冇人有攻略
好似話要帶特定棋係某回合開技

r6 要係10回前出左陷阱/砲&回血
咁第10回就會自殘90%
之後再減傷&加攻
做哂4個步驟就殺得r6

r6有搞弱隻小王既話
尾王都會易殺d

照咁計咁樣有無機會

Up唔到相

想問埋r7有咩要注意

我用納涼 食到2個加攻道具
18c就秒左佢
唔知唔食道具/小combo d秒唔秒到

我用納涼,冇道具食,
破左at加機空女皇一炮秒撚左佢

鍊金老豆招技好似唔當回血，but我用928同空女皇夾硬射死佢

新滅 禁反擊

推下

升技係咪一定要買98000 黎升？

唔一定
仲有5星,6星,打企鵝同解任務打GVM PVP可以拎得到.
七星果粒企鵝係必升技,小心服用.

想問下個啲特定材料，依家係咪冇得打？

你去睇下石頭>金幣關(入坑許可)度搵下有冇得打,冇就要等

Sorry 打得唔好 應該係話覺醒用個啲特定材料

主線打到既
有個惡魔頭就有出現up
冇個頭冇up

聽晚11點開新滅

隻嘢好似做俾水二限咁

我覺得似做比水真姬多d
水二限就算啦

水泰保命用專武

水奏‘隊友’保命專武
水真姬不嬲都好安全
係隊友易收皮

新神關 水攻炮 偽光滅

自膠 光攻炮先岩

屌依排出親都係依啲奇撚怪嘅嘢，冇頭冇身冇手

我鐘意奇怪野，連個樣都冇果d覺得好型

蕾姆無敵

冇限定好難捱

木天星隊強姦新水滅成功

有木天星夫婦隊唔用 堅持用emt通關

happy share

巴哈都有好多木天星參考

刷左30隻，等星期三
眼鏡唔開技up，食屎

登入抽中埋梅林！！
木天星隊終於有哂

木天星 / 夫婦 / 周年木機 / 水操

聽日6-14 維護

first time no pass 滅

下星期再打

要兩隻木星先算齊隊

木天星 (x4) / 夫婦 (男x1 女x4) / 周年木機 (x2) / 水操 (x1) / 水五界 (x1)

今次呢隻都唔算好難打
冇岩用既棋咩

想玩返 有冇靚pool抽？

今日呢個唔多岩刷
買個新既/等劍心池

咁等多排先單返

not hk

暗封又多左隊員選擇

原來日服首抽唔岩心水可以狂re
想問下會唔會抽到岩開局既野？

今次個池冇乜岩開局

auto play

好似冇乜用既功能
除非打普攻都贏既關

我見佢好似乜寵都係入面咁

今次協力易打過之前
但進化素材就好煩

新魂
可以玩暗封黑雷?

可以 仲有覺醒納茲

有無懶人包 巴哈都搵唔到

食唔食到視乎公會加成

火真姬

比預期中廢

勁到pk, 點會廢

全隊攻擊力嘅炮！！！

屌，睇錯左個技
呢隻不勁

咁都叫勁到pk

雖然物砲 技砲靈動性高
但又唔係防貫 又唔算高倍..
嘥左隻火真姬
本身差火真齊哂 諗住重課儲齊
宜家22連算 中就好 唔中都鳩就

七箭頭，兩個綠箭，唔勁咩？

如果佢技能係水真姬照copy 咁好撚勁
但佢係炮 又唔係平a/反擊向
綠箭頭比佢又大力得去邊

下個開局pool係幾時

唔知火真池有咩 好難講
18號係火真池

只追倍率用返夜鱗仲好
佢我覺得佢勁在全面，Ls倍血倍攻回血有齊。技能有秘傷有炮傷，tp 技無敵，覺醒7雙箭頭+2綠箭，就咁用綠箭反擊或圍打已經有combo 同反擊ls 水準，帶火屬雜type都夠玩，根本係打塔用的攞你命3千。
你當係佢樣樣都有等於周身刀冇張利唔勁啦，我覺得有潛力做主力既。

抽到個pool封面個隻開唔開得
gamewith評分9/10

如果你指 No.2612 - 黒刃・ヴァロン開得啦

我買左幻惑魔域黎打，第一關係木屬以外減傷90%，但係我隻圓焰反擊只係打到1/5，明明睇片反擊一hit就過半，係咪關卡改左定係有bug?
我係用呢隊打，第一關圓焰點反都反唔死隻暗屬

我頭先打一次 如果唔用木屬反
要4回6倍 2隻round round反擊
先反得死隻暗 用木屬就一下反死暗屬

但係我用圓焰黎反都係反得好少，點解嘅

睇返你張圖 我轉左呢隻黎試
攻低過你果隻 都係4倍
反2次 確實唔死

但睇返你果隻 你應該冇插攻魂同反擊魂？
有插冇理由唔死先係
有bug就唔知啦

因為我果隻 淨插左血魂 （怕死左試唔到
4倍2回都反左暗屬一半血多小小

隻野好多血又有上盾,搵隻大力D的反擊/炮隊黎打仲好

黑雷超反一下死 冇加攻
佢火英雄都20倍超反 可能都夠殺

反擊唔係冇得打,不過r2隻暗卒識反反擊,cd唔夠比佢開到技有d煩

黃龍咁難出

唔知聽日個優惠包係咪覺醒包呢

TP魂

刷左好多set

真姬個箭頭麻麻

覺醒後7雙箭，覺醒前 5* level

22連 全轉sc

好彩忍得住玩 2 抽收手
見人 11x11 先中新限

啱啱想玩返係咪都係刷頭post介紹𠴱啲？

定係封面條女

新手想覺醒真姬我覺得有d難,隻野唔覺醒有d弱,最好抽到真姬後留石再抽一野11連出多隻限先好開

又真係抽中真姬

得一隻抽 不了

臭閪腳

就係有人鐘意畀隻腳踩

上星期冇技up冇刷水3滅技 而家先刷返

請問3隻覺醒主角打1x次既任務，最後個d係咩黎，有冇用？冇圖唔知係咩

打哂拎到嘅item足夠你進化幾次同準備覺醒3隻主角（未包尾關幾隻主線BOSS）

7星火果入手 火屬冇棋升

後日劍心生放送

幾時再有ランバト打

pvp?

係 日版好似已經三個月無出
係咪隻驚太小人玩

請問各位依家首抽應該抽邊隻最好？定等限定先抽？另外會唔會有TG group ?

等過幾日9ho fes 睇下個pool有咩先

等抽合作啦 後日劍心

之前都有入過一個tg group
不過係曬命&怨婦group

明白 感激

咁唔入好過

劍心之前有冇出過 回鍋無幾耐，好似好多巴打都推劍心，好似好勁，搞到有暗封都想重刷

冇出過 連技都未知係咩 今晚開估
對劍心冇愛 勁既都可能課小小

咁睇嚟都係等木天星，用第二部機刷劍心玩下

仲有新入玩家

其實講戰棋game嚟講，我覺得佢好玩過火紋手機版 本身火紋fans但手機版真係太money is king

係, 火紋做得唔掂, 玩玩下我都棄左

有冇人想要火真姬首抽ac?

戰棋黎講打一關一次半次係ok
但要重覆周回升技/解任真係好M

屌你老味我想要姦夫乍

有聖誕火裝表示想抽到劍心

初初開玩過仲要重課抽keroro機械人
但個帳搵唔翻 近排屎忽痕想玩翻但已經脫晒節
巴哈 fb啲資訊又唔太update

如果絲打你唔介意 我想要

中文網嚟講 好似冇乜邊到update

有限算係咁啦

新acc一抽中風奏

6抽4隻蒼紫
再睇一睇個 %, 劍心連 0.67 都無, 係 0.50

想入翻坑都唔得

刷左兩日都冇

應該同上次re:0 一樣會轉pickup

3個時段唔同up

上面有個人要火真開局ac,唔記得quote佢
做善事,做法老

今次好佛 打出既棋都有覺醒
仲要唔廢
繼續快刷

33連 爭比古齊
反而up 冇黎

劍心過d？

志志雄 有覺醒
暗封大炮

我打劍心關岀咗隻 但無得覺醒

打到最尾未？ 最尾果隻先有

未 上星期開始玩 未打到

咁尾關都應該幾有難度
得火屬打得入 王又多血

我就係得火隊 依加打唔到水過隻

咁去巴哈睇下有冇攻略
前面果d關都唔算好難
不過淨係得火隊又係窄d

合作關可以慢慢玩，推任務拎哂d石存多個十一連拎多d 隊員先係正解

有百幾石 抽咗好多無用野 頭先都抽咗劍心部機 有隻7星 不過無隊員夾到佢

志志雄係邊隻

我都冇睇劍心 不過見d人係咁叫佢

我仲以為係下面有隻防禦貫通50倍既暗屬添

暗封隊真係痴線
全auto

升爆技就去打覺醒
劍心覺左招技幾型

抽唔到劍心

呢隻點打
暗封都打唔入

聽上面講要用火屬？

佢個盾冇防火屬 用其他屬既隊都有既
可以去巴哈睇

好 唔好意思

我就用 暗封L 火操 納茲 暗操
位置岩 50回秒王

火機先岩 唔為火操

感激 多謝晒

我會好好調教佢

隔咁耐都仲拎到, 真係無人MON POST

我其實都好驚有人拎走左

仲有新手咩

加油

單抽中埋比古 畢業

我望左絲打post相個陣都心諗應該比人攞左佢

其實我想問下火奏真定風奏真勁啲
另一個新ac中風奏

701巴你真係好中意刷首抽

一個玩火隊
一個玩hp反擊隊
其實好睇抽到d咩

宜家刷首抽方便左好多

好多遊戲我都係刷完唔玩
劍心你中左未

唔中啦 火影果邊課完仲唔捱麵咩

我課呢邊

咁你中左未

風奏+光埃 依家仲差隻木hp+反擊同陪攻

齊

合作pool 一定要單抽

覺醒素材啲五色公仔去邊度打

劍心有隻岩你所需
勁d既仲有隻光蝴蝶

火水木係主線果度搵獸帝打
光暗係技術關

岩岩打火主線遇到
但勁硬打唔穿

新手最易打既方法：屁王+暗神威

呢2隻係降臨寵定要抽？
唔知係邊兩隻 有冇no.?

2隻都係打
屁王 （冥） no. 1230
暗神威（神） no.581（覺醒前） 1670（覺醒後）

不過暗神威都要覺醒到先勁

用毒可唔可以毒死？
呢兩隻打左但唔識點運用

毒冇試過
以前用過復活隊打
之後屁王暗神威硬屈
宜家用超反 連10回都懶等

我得火真姬隊可以用

又要儲石 有冇降臨寵頂住先？ 努力搵圖鑑中

應該未必夠卡佢11回
如果有課金果隻火英雄
可能都可以博反死佢
因為我用18x30倍反死佢
火真5倍x20倍火英雄都差幾百倍

晏少少有時間試下火英雄

咁我放棄唔覺真姬住

sc果隻其實入木真姬都唔錯
隊類又岩哂 6cd 大反 又有絕miss
降臨好似冇咩岩
木協力果陣玩左未？
雞雞地都用住先

抽到多d棋先再試/等佢送覺醒素材

之前玩開暗封隊，但近排先回鍋
木真姬係新acc, 前日先開
sc果隻係指...？

我都有幾隻反擊type既棋 但要咩隊長先得

交換所25萬 sc換呢隻

但你應該冇覺醒左又有超反既棋
普通反擊都係要等11回先打得入

得咁多貨仔

仲要打埋比火獸帝覺醒

都打唔到啲五色人

慢慢黎啦 開頭急唔黎
儲石抽棋 等多d棋再諗

咁我新帳應該趕唔切換

12日又新帳 應該難d

我砌唔砌到反擊隊？
想玩下

冇強勢反擊隊長

我覺得玩反擊隊最緊要隻有隻短cd反擊，可以開始冇耐就有輸出
隊長反而係其次，有水滅呢d打返黎的勁野

反擊隊長得暗機一個

推哂主線任務佢,最後會有5色覺醒胎各一粒(好似係)

31號就有討伐打
未入會既就要留意
討伐期間 入唔到會同退唔到會

暫時得呢啲 我應該算抽光埃定轉玩火奏會開心啲 無話邊隻有愛

新手唔好抽合作啦,伏到PK

答返你問題先,
火奏好處係有火屬棋岩用就組到,而且未覺醒前已經夠強,隊長技保命方面好強,但倍率唔夠高
木真姬全段隊長技要多隻加閃同反擊,相對就冇咁易組到FULL TEAM
我覺得火奏起手會易玩D

我見木個隻都重覆好多 無乜用咁

咁都係襯未玩得耐 轉火奏先

我會等抽埋50石先
都係頹抽既等新池再刷

認真玩㗎

存石，等100rank 7日卷抽裝姬機娘。
見到有限定大放送咩festival up先allin

開定新POST